萬聖節倒數WHATSAPP GP!

有冇人一樣生活圈子好細
想識下人一齊玩 或者搵倒共同興趣既朋友
又或者有心事冇人傾訴?

填下面張FORM入黎呢度傾啦
暫時男女平衡 歲數由18-32左右

傾你老母呀傾

而家D 90後

屌你老母